嘩屌 中大email個衰妹又影裸照 粒的大能到(2)

有無ching有無碼版

Good night sir

仲要開2

清sir你點搵的

拉

sir好得閒wor

做乜鳩姐你
阿Sir係差館玩賓周玩到悶？

email

開2 jm9 sir

呀蛇呃OT?

yes sir

諗住開個新post就冇人知？
冇咁易呀柒頭

拉

Yes 蛇

J少陣啦蛇

goid night sir!

肥過針神

Good Evening Sir
鳩蛇係咪你同事？

停喇 連登仔做正經野好無

傻鳩啊

肥妹仔好撚正

你老婆好正呀sir

笑4

得一張，做咩啫你

post2

傾還傾 用不推文回覆好嗎？

洗左幾錢買？

撚埋email條傻妹

email外表open 其實好單純

sir有冇興趣篤灰貢獻下

做乜cut咗自己icon啊清sir

email個衰妹正好

喺你部機hack

咪推，又佢沉。

杜狗都撚埋

杜狗又柒

杜狗都屌過email ?

Good night sir ! 咁得閒打飛機

Good evening sir

全世界都識阿蛇

牙蛇

唔怪得連登已經唔安全，連阿sir都#153

畀佢砸撚死

有自信係好事

Recap 樓主係呀sir 嚟

Good bye sir!

屌牙，我幾m買嫁

杜狗不嬲on9

user id 3位嘅都咁多人信係自爆
會唔會係唔知咁樣會自爆

112維園見

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

.

求推
拉左二千幾個人，點解可以無反應？

你點拎的

上個post

好撚柒
咪俾我係前線見到你
搶槍爆你頭

ching搶槍唔驚激嬲美國 阻礙法案通過？

好撚on9自爆仲要係吖蛇
係咪智商要低過70先做得吖蛇架？

笑撚死

仲未撚完

呀蛇平日比大家激到咁火爆，
想出下火好應該
btw唔好推，唔想搞到呀蛇冇左份工

阿SIR打完飛機未呀，定俾人打緊屁股呀?

睇黎聽日有記者會了

杜文睪柒到

明既 阿sir OT等耐有需要 唔姦示威者已經算係咁

波台手足個個都有

lm

係咪借刀黎架

笑撚到假膠當真

明顯係 成班新會然當真 笑撚到

睪狗

收皮啦傻狗

成班被人撚

樓上邊個叫呀sir嘅 屌曬你全家 反省下 諗下班手足點死
黑警狗閪死全家

好肥

支持

如市民受野豬滋擾，或發現受傷、被困或誤闖市區的野豬，可致電1823通知漁護署跟進。如野豬對市民的財產或人身安全構成即時威脅，請立即致電999報警求助。

Yes sir!

呀蛇又撚狗

直必腸多到

撚到杜汶澤條柒頭

老婆3P 你碌IG

肥到豬咁，個樣又柒，唔明有咩好J

乜撚野黎

推

黃絲靚女都反 你係五毛？

邊個智商低都未知新會然

推呢個

清sir👍🏻😆6

笑撚死

死黑警 我屌爆你老母呀

我係你就唔開2啦，死on9

Cls 杜汶澤都撚到

佢哋仲要覺得自己好醒

開埋2 你話呢

香港警察係有少少on9啫 唔係弱智㗎

有冇機開到3

冷氣軍師扮自己前線 香港有你啲咁低智嘅前線場運動就真係玩完喇

瀡

good morning sir

morning sir

Morning sir

到底幾多真心膠

好撚正夠晒肉地

其實係蠢好唔好

CCTVB:核彈

依個po 比例上少咗

咁撚肥

證明連登真係好撚多弱智
真係以為係警察
一係就捉鬼
唔係就帶風向
雖然好想恥與為伍 不過唉屌算啦 不割你地班人
鳩Sir都笑左你地好耐
大把人類可以入去狗總做野

點睇杜汶澤同email都俾佢哋撚

Lm

廢清撚狗撚足兩日咁有精神

Morning sir
阿蛇今朝又俾gmail撚狗咁撚

冇眼睇
只可以講 今時今日 邊有狗仲膽用呢D相做Icon
上埋老豆搵仔你估當事人真係唔知咩
網絡世界佢仲驚過你 咪真係當佢地蠢得咁交關

又撚

邊個撚緊邊個

開埋2仲信樓主係真自爆

仲有面改個名做波台

波台喺波台俾波台仔扮狗撚狗

Morning Sir

連仔可唔可以block晒有份講good morning/evening/ night 嘅users 影響晒成個壇嘅質素

有冇人覺得她不肥

佢依啲baby fat不知幾正

又上熱門

樓主好高張
自己開埋2

整個低智會員list出黎

Cc台弱智各就各位

準備

入未？

你點cap的

好正

Good morning sir

1.小碎步
其他是能但

開始入嚟了

Good morning sir
Good Day sir

CUT完張圖再出過

笑到瀨屎🤣正宗咸濕狗🧠

垃圾黑警你好柒呀cut細張圖就以為無人知你啲柒事，正狗閪！

足絲狗呢

講7應該冇乜邊個可以夠cc台柒

當你知道真相之後
你會發現自己最柒

😂😂😂

足絲狗幾醒的 佢應該起碼知我哋玩膠

條友成日mon波台
好難唔知

你係隻警犬同黨？ 拉乜

佢喺cc台應該算係bug嚟

呢啲廢鳩post都上到熱門

大陸仔

佢哋成班仲覺得樓主係警犬 衝晒入嚟認叻

阿蛇早晨 今朝j咗email未呀

擔上山夠食一年

咁都搵到

Good morning sir!

咪理條condom啦，好得閒咩

yes sir!

老豆搵仔
#A760

麥蛇

手機中毒？

根本樓主就係喺老豆搵仔度cap出嚟 成班傻仔肯醒未

咁𨶙好笑既個 post

我支持香港警察 你們可以起我底了

你起一起樓主底佢自爆？

睇個勢應該可以開到3

比email鞭緊屁股

Good morning sir！

good morning sir!

Cc台班友其實係咪真係弱能人仕嚟

績下口德好喎
祝你比肥婆輪女女女

如果iPhone個mon再高清啲就正

唔怪得cctai成日比狗撚

佢有mon post 今日ig講左係假圖

連登而家咪攞嚟搞笑

Good morning Sir

屌你老母香港警察

。

引 Sir 出洞

Good morning, Sir

波台狗扮自爆呢招可以撚到幾耐

一日有cc台班弱智都撚到

清SIR 收皮啦

屌咪撚霸鳩住個熱門啦

拉

Ok 拉

樓豬國安

Morning, sir!

Cc台on9仔仲敢入黎
俾人當狗咁撚仲笑得出

咁都撚到第二個post
真係太多新會然

新會然自己柒咗都唔知

發現柒咗就拉post

上個po班傻鳩推得好開心架喎
以為真係差佬自爆

唔係推架咩

羅蛇
再嘈我篤你灰

我係佢就唔上cctai啦，死on9

Cc台軍師

真係好多真心膠

班友去晒邊

我還可以姦殺你全家了

撚到班on9仔傻 建國之後香港如果俾cctai管治一定變第二個中國

法官大人

你條戇鳩仔柒咗仲唔認

聽講佢重係處女

認咩？ 波台狗

借刀都唔識分
淨係識波台狗前波台狗後咁廢

唔明你講咩波台狗

原來弱智嘅

真係好想快啲見到cctai鍵國成班醒目到

我入黎屌人，你叫我認乜撚野？ on99

仲以為自己捉到有狗自爆好醒
你弱智就縮返入你老母個閪到啦 出嚟自暴其短

ching ho ball 香港靠你

笑撚到我

cc台平均智商有冇60

一張圖都可以玩到開(2)
平時大大聲屌人廢post上熱門
依家成班人入嚟good morning sir

呢個應該核彈post黎 唔係點會咁出力推

cctai又中計

仲撚緊班中計撚
連登仔真係好易被帶風向

麻雀少女係on9仔弱智仔冇思考能力，被人撚到仆街仲以為自己好醒

佢地會話你中計

足絲狗已經幫佢哋拉高唔少

Good Morning 麥Sir

11月2 維園見

耳隆可能仲係處

又一件傻仔入咗嚟

港父呢
Rip

求其搵張相就撚到人傻

邊會有事5,)?$&5(&thb7;:

香港靠呢班人爭取民主

J到出血

鍵國後清算你班波台犬隻

如果無整
佢本身係靚女😚

瘦返4,50kg is ok

張相破x吧影好似係

究竟呢個post重點仲係咪email嗰兩粒黑的

我一直關注緊

講得好！

而家咁樣先正

10kg 我OK

幾時可以開（3）

啲軍師發覺自己柒咗都少咗入嚟推 未必可以開到3

琴日明明好威咁洗版

無 sir
幾撚時死 sir

尋日大部份留言
仲咩呀狗仔 汪汪汪
Good evening/night sir
你啲死黑警仆街死啦
精蟲上腦呀？
點解黑警咁蠢

最衰都係你係到爆
如果唔係可以開得多過法師po
搞到波台又輸

Pull

咪屈 我踢爆嗰時大把人扮睇唔到 係頭先羅蛇入嚟搞串個party

羅蛇是狗

羅狗

周竪峰hack

阿sir好緊火喎

撚咗幾多連登仔,波台專出假膠po

波台狗又搞分化

小學雞借刀都唔識
返屋企玩賓周算啦

j能咗

嗨狗狗你好

咁都唔正經？

樓主係咪特登用狗相其實

你去到po2 三百幾個cm終於發現

樓主真係狗黎

樓上係狗

想要多圖

之前望咗兩眼就上一頁

好過好多人 衝入嚟話 good xxxx sir嗰啲

條腰有摺跡

Sir

有摺跡先正

清sir知道粒的咩樣未？？？

[url]網址[/url]

我屌你老母吖
呢啲叫肥
唔叫有肉地

呃完OT未 sir

粒的???

第一頁有 好能大粒黑色

推到清蛇仆街

屌你原來真係傻鳩黎

痴線 個on9扮被起底 po都玩到開第二個
有無咁多新會員

望到有啲number係萬幾㗎

Cc tai is the best